後備座揮手區

仆你個街 頹都要比人

我屌你就得 除褲啦

Hehe

你好撚煩

成班gay佬

yes

想打你屁股

sorly

俾我打先

好 過黎搵我食lunch

不了要飲茶

屌你老母